［集思廣益］貓用邊隻流動水機好啲

屋企隻死仔成日飲勁少水，決定買翻個水機，諗緊catmate定gex有冇用家分享下

見pioneer pet都好似幾好咁揀唔落手啊！！

如果貓餐餐都濕糧就唔使太擔心，加多啲水落濕糧佢都會飲多左水。
我自己覺得愈重愈好，我以前買過一隻膠嘅，係上下拆開

某日唔知點解隻貓玩玩下拆開左個水機，從此以後每朝個水機都比佢拆開左，又搞到成地水
不過又唔係隻隻貓都鍾意用... 買得太貴佢唔用又激氣

就係唔係餐餐濕糧啊佢細個食開乾糧到依家大個都仲係鐘意食乾糧多啲搵咗勁耐先耐到隻佢肯食嘅，但次次開比佢佢又食得唔多，勁擔心佢第時有腎病
Btw 你講嘅呢個款exact7ly係我考慮緊個隻

加多啲水落濕糧，正常佢會奶曬啲水先開始食。又唔係隻隻貓都會玩水機嘅，只係咁啱我嗰隻...
佢嗰時真係日日坐喺水機前去liu 起佢 ，都唔知好嬲定好笑

乜牌子都好 最緊要每日洗機
要拆曬摩打洗
洗個時順便留意下個濾芯乾唔乾淨

聽講有隻漏電

非打手 我之前都有研究過呢隻
佢漏電版本係2腳插/大陸版多
新版本用USB/所謂香港行貨就好似無呢個問題
不過點都係大陸野 自己衡量

帶頭盔先
相中係第2代 我係講緊第3代，非專業純分享

我前排買咗Eversweet solo膠嗰款水機，兩隻貓真係飲多咗水。

明白，濾芯係咪suppose一個月換一次就得

唔該曬大家最後都係揀咗petkit三代
希望隻死仔會用啦

我個隻冇用過 激死

係 不過我成日覺得個濾心都係隔毛多
無乜實際功用

想問下有冇人用過呢隻花花飲水機？

自己好鐘意不過唔知貓b會唔會用
見hktv買得好平下， 心思思想買

用緊petkit
個衰仔一開始真係屎忽痕飲多咗水
用耐咗之後都係唔飲水
都係喺罐罐度瘋狂加水算數

雖然OP已經簡咗 不過都分享下啲用家心得

GEX / Petkit gen 3 , 2隻都有

留意返GEX 大聲過其他好多 夜晚訓教會好明顯聽到

Filter 一定要密密換 換水果時留意 有怪味就換咗佢,特別依排天氣咁鬼熱。所以買機記得簡啲容易買到filter既model

屋企堆主子2部都會飲下 睇心情，可以部petkit放咗係自己間房 感覺上好似中意部petkit 好多

唔知有冇人用緊香港出果部p字頭機 ，個紫外線有少少吸引力

我之前都心郁郁過
不過上網睇啲comment話佢個LED燈勁光夜晚閂咗燈好似disco night咁藍色一舊嘢

你Petkit嘅話大概幾耐換一次因為見有人話2個禮拜要換又有人話1個月換一次就得

3星期 to 一個月 睇下卡咗幾多野係面 同埋有冇怪味 ， 都係果句 天氣咁熱就換密少少啦 又唔係貴

petkit gen 3有2個mode , 睇官網就話用smart mode filter可以用耐啲

有諗過... 不過見到佢個花花 諗到洗果下就怕怕 啲「啦」唔知點洗

利申 洗gex個膠架洗到怕 , 啲卡位唔洗好易會有黑色蹟

要咁樣成日洗就不了
咁我應該買petkit第三代試下

除咗水機之外，有無嘗試喺屋企唔同位置放水碗，都可以吸引貓貓飲水

有用啊，不過係方形，夜晚個燈會好光，所以收埋咗喺機裡面海綿位置，就好啲。我屋企隻貓由4個月大入屋開始就用水機，換過1部，但第一部唔係花花機，佢好快就知道水機飲水，應該引導一下就可以
P. S. 水機強烈建議根據產品說明書，每星期洗一次！！！！！！！

全部水機都有，係感應電
唔洗擔心既